做過無印 你問我答

如題

前幾日先有個無印你問我答
你覺得你個po比起𠴱個有咩優勝之處？

優勝呢個po係我開既

邊間鋪啊

121